今日有活動又冇人講？

在香港的同胞，9月18日下午1点30分至2点3O分，举目香港万人爱国，爱港人士集合尖沙嘴 ，游行唱国歌，希望各位同胞們勇跃参加活動！手拉手齊唱愛國歌曲，中国加油！中国香港加油！

🇨🇳活動時間: 9.18日1:30pm-2:30pm(請提前15分鐘集合)
🇨🇳集合地點: 尖沙咀太子酒店
🇨🇳活動路線: 太子酒店—天星碼頭
🇨🇳活動曲目: 中華人民共和國國歌/歌唱祖國
🇨🇳著裝要求: 請勿著黑色上衣，請勿戴口罩；如有國旗/香港區旗，請攜帶出席

⭐注: 本活動已獲警方批准，請號召親友共同參加

🔵請支持及訂閱🔵

ok 冇人理

唉 算啦 等我自己又做戅鳩仔啦

明白既 尋日辛苦啦大家都

推

小弟自膠 此post已完